白人在香港因房屋問題要乞食

在非洲, 每60秒就有1分鐘過去 - 南非總統
在歐洲, 每1個男人就有1個屎眼 - 歐股定理
在香港, 每60秒, 就有白人男人受若1分鐘, 等緊港女舔屎眼1個鐘 - 港女金句

佢地行乞, 違反逗留條件, 但係唔緊要, [犯法又點喎?], 只係[文化不同~], 佢地係來自歐洲白人, 個屎眼特別香.

每曰20蚊, 就可助養白人, 仲有機會獲得舔屎眼機會一次.

我見倒有男學生俾錢, 我阻止左, 我心痛, 心痛點解香港人咁淪落, 淪落到男學生都要爭舔白人屎眼.

香港人都因為房屋問題乞食
只係政府視而不見

white trash